各位對唔住...我諗我開始欣賞班黑警, 尤其係江SIR....

尋晚鏗鏘集既曱甴論固然係精彩, 但我敢講江SIR尋晚解釋黑警撞人既言論簡直係佢人生既TOP3 最佳演出, 不服來辯。
究竟江SIR係LIVE之前對住塊鏡練習講呢個言論, 練左幾耐, 無人知, 但佢係警謊LIVE果一刻, 一路講相方唔讓路導致有呢個問題, 佢竟然唔笑嫁喎, 再之後講:唔該借歪就可以解決問題, 佢更加眼都唔眨, 唔笑, 果種專注, 果一份信念, 深深咁打動左我。

你要知道, 果個唔係錄影節目, 果個係一個LIVE, 冇得NG嫁屌你, 如果我係江SIR, 我講呢番話果陣, 肯定係邊講邊忍唔住笑, 但江SIR話你知, 佢可以CARRY得到呢句對白, 佢用堅定不屈既眼神証明左自己, 所以我先係文初提到:江SIR尋日果一TAKE 一定係佢人生TOP3之一。

作為佢既仔女, 我第二日番學一定會同班同學仔講: 你睇我爸爸, 尋晚講呢番話果陣唔笑嫁, 係咪好妒忌我有個才華洋溢既好父親

作為佢老婆, 江SIR OT緊果陣, 佢就算比其他人屌緊, 佢都可以同個情夫澄清關係: 你只配係我老公OT緊果陣屌我個西, 因為我老公演練緊, 我以我老公為榮。

CCTVB 應該請江SIR番黎主持藝員訓練班, 增強番CCTVB 既競爭力。

最後, 奧斯卡, 欠江SIR一個最佳男主角獎

如果有其他江SIR精彩演出可以問鼎江SIR 人生顛峰TOP3既話, 歡迎提出

Er er sir已經係我心目中冇人超越到佢個演技

講左成半年大話 乜都慣
Btw sir佢老母咩 死江狗 祝佢live暴斃
家屬快撚啲落地獄同佢同聚

幫大家補番張江SIR堅定信念圖

就係佢呢個堅定不屈既眼神, 虜獲左我既心... 嗚呀

想同肛蛇造愛

------

香港獨立 唯一出路

警謊LIVE果陣我地可唔可以舉D FANS 牌入去幫江蛇吶喊助威

要呃人先呃自己，江蛇完全做到呢一點，好多演員練左幾十年都冇佢咁自然

講大話講到成為習慣

公信力已經低到佢做乜都唔信無可疑
已經無睇好耐 自己丟架仲大義凜然嘅樣
全世界第二無恥組織

講得多就慣
佢初初都成日ererer

催眠左自己

如果我係江蛇老婆, 就算江蛇OT, 我都肯定唔會出去背住江蛇偷食, 一定搵小強屌西, 幫江蛇升上去

架水炮車咁似thomas火車頭

Sir佢老母咩
佢地無正當性架